訓唔到

有咩原因令樓主訓唔到呀?

食左凍嘢掛...

打丁啦喂

圖呢

今次正啊

正

打左幾多次

呢d都好正